天仁茗茶有咩野飲可以走糖？

除左奶茶類

普通茶無糖
不過咁點解唔去7仔買無糖茶，好似大樽又平d

水果茶有冇得走